# earthshake
docker/airflow/postgres/grafana - > yandex cloud

1) Организован etl процесс в докере, данные заливаются с сайтов https://earthquake.usgs.gov/ и https://api.openweathermap.org в БД
2) Строится ежедневный отчет по землятресениям с указанием точек на карте (с указанием погоды в данных точках) 

